<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dnqjdgiba/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Collenethu/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillondf3/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dolorestyj/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrilgr8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillardvnh/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Finbargmy/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dvjyhomp76/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/djxwmwhpws/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>艺术生活</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/dsviylawdqq/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886697.md#1" target="_blank">杜勒的威尼斯之旅对文艺复兴艺术的影响</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/17/n13886697.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13886698-b7ecfba231170681d510038a7094e791-1200x675-320x200.png" align ="left"></a>杜勒在色彩的运用上比凡?艾克更加纯熟，在描绘自然体态上又比波提切利还更加真实。不过，他的艺术成就不仅于此，文艺复兴三杰米开朗基罗、拉斐尔和达芬奇也对他评价极高。杜勒的作品也后续影响了巴洛克风格，他的透视（在绘画中创造出立体空间感）技法也是那时候最杰出的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年12月18日 10:10 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884671.md#1" target="_blank">英王阁：乔治四世令人惊艳的异国风行宫</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884671.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13884683-1a-Dmitry-NaumovSshutterstocka-1200x800-320x200.jpg" align ="left"></a>1780年代中期，摄政王乔治四世在布莱顿租下一间住所供度假用。建筑师亨利?霍兰德（Henry Holland）将其改造成“海滨别墅”（Marine Pavilion）。1815年，建筑师约翰?奈许（John Nash）再将其改造为一座亚洲宫殿。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年12月16日 6:55 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13877919.md#1" target="_blank">北方文艺复兴作品值几头牛？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/3/n13877919.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13879483-da1244fe12c1ee3e85377c83116546f5-320x200.jpeg" align ="left"></a>北方美术工艺品的市场价是怎样的一种情形？“相对价值：北方文艺复兴时期的艺术成本”，纽约大都会美术馆的策展人尝试用这个展览，引导观者还原当时人是如何给艺术与工艺品订价格的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年12月14日 7:14 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881218.md#1" target="_blank">内穆尔庄园：再现法国新古典主义建筑风</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/9/n13881218.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13881225-2-main-alt-ess-320x200.jpg" align ="left"></a>内穆尔庄园豪宅是20世纪初德拉瓦州（Delaware）最大的住宅，对当地建筑有着重要的影响。建筑师以法国古典风格精湛的手法，造就了庄园不朽之美。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年12月10日 9:55 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874739.md#1" target="_blank">达?芬奇的返本归真之路 从解剖学到真理的追寻</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/28/n13874739.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13875012-1949.111_full-320x200.jpg" align ="left"></a>为了追寻人类存在的真相，李奥纳多从人体外在的生理形式回归到人类的心灵层次。他在研究过肌肉骨骼系统之后，推测如果深入研究神经系统，应能更好地理解和解释情绪对人体表情的影响。然而，研究过神经系统后发现，仍不足以证明神经系统是影响人类情绪最主要的原因，李奥纳多知道还有更深层的东西直接负责这部分。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年12月01日 10:43 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868478.md#1" target="_blank">惠斯勒的“美国母亲”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868478.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868484-d1e66a5d1a319b1ec32a8720061c4fb5-320x200.png" align ="left"></a>惠斯勒的作品“艺术家母亲的画像”——一位黑衣端坐的老妇人侧面身影，已然成了美国早期文化的一种象征。这幅画构图精妙平衡，色彩简约；有一种清教徒式的严谨与坚毅。母亲的脸部画的很柔和，这也是他的人像画惯有的特色。作品之所以在美国大萧条期间能抚慰许多人心，因为她的确是一种美好的美国母亲形象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月29日 10:57 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870797.md#1" target="_blank">派黎胥的插画世界：色彩斑斓、纯真又富有想像力</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/22/n13870797.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13871530-Daybreak-1200x693-320x200.jpg" align ="left"></a>20世纪彩色印刷技术和大量发行技术的创新，使得马克思菲尔德?派黎胥的作品受到百万民众的喜爱。派黎胥以其经典的新古典主义板画、儿童读物插图、广告图画，以及著名的流行刊物的封面设计，如《生活》（杂志）、《时尚芭莎》（台译哈泼时尚）等，成为家喻户晓的艺术家。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月27日 10:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872152.md#1" target="_blank">《艺苑名人传》：伟大的画家、建筑师拉斐尔的一生（16）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/24/n13872152.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872163-Raffael_071-320x200.jpg" align ="left"></a>所有受雇于拉斐尔、在他手下工作过的画家也称得上是有福之人，因为任何一个追摹他的人都会发现，他已经载誉抵达一个安全的港湾；同样，所有学习他在艺术创作方面的勤奋之人，都会受到世人尊敬；甚至，会由于在为人正直方面与他相像，而赢得上天赐予的福报。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月26日 9:30 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869611.md#1" target="_blank">在美第奇学院的一天</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/20/n13869611.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869632-Ottavio_Vannini_-_Michelangelo_Showing_Lorenzo_il_Magnifico_the_Head_of_a_Faun_-_Palazzo_Pitti_-_Firenze-1200x825-320x200.jpg" align ="left"></a>美第奇学院（The Medici Academy）也叫“柏拉图学院”（Platonic Academy）或“佛罗伦萨学院”（Florentine Academy ），是意大利文艺复兴时期孕育知识和艺术的天堂，由科西莫?德?美第奇（Cosimo de Medici）在15世纪中叶创立。学院经常在佛罗伦萨圣马可广场的雕塑花园举行集会，花园系由家族拥有。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月23日 9:51 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/7/n13860734.md#1" target="_blank">蛋彩画（下）持续至今的概况</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/7/n13860734.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13865461-shutterstock_1926392717-320x200.jpg" align ="left"></a>蛋彩画经过千年的历史，曾一度被弃置。上一个世纪，当人们经历了工业革命的洗礼后，又从新发现它古老温柔的特质；这一个世纪，影像充斥在各个领域，可说是前所未有的。生活的步调与速度，就像用喷雾器喷撒彩绘在画布上一般，只需学会按钮，五花八门的世界即垂手可得。为什么我们要再学习这古老的技法？或许正因为它一丝不苟的步骤与方法使我们再回到构成画家最基本的元素──创作离不开手艺（技法）......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月22日 2:15 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868530.md#1" target="_blank">传递希望：米开朗基罗的雕刻作品《圣殇》</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868530.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13868540-web-cover-1200x695-320x200.jpg" align ="left"></a>母亲失去孩子，可想而知那是多么悲伤的画面。目睹这样的场景，多数人难免会沉湎于强烈的失落感、丧子之痛的空虚感。然而，当米开朗基罗呈现他的作品《圣殇》（Pietà）（圣母玛利亚哀悼无生命迹象的耶稣基督）时，画面却展现出克服悲伤的希望。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月20日 7:01 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/7/n13860732.md#1" target="_blank">蛋彩画（上）源流与发展</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/7/n13860732.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13863847-Giotto_di_Bondone_-_Madonna_and_Child_-_WGA09339-320x200.jpg" align ="left"></a>蛋彩画至少有一千年以上的历史，假如没有它，中世纪的艺术与教堂将是一片灰暗。蛋彩画曾经是古时候画家们创作的至宝，但自十五世纪初期油画出现后，蛋彩画逐渐地被弃置；到了十六世纪，几乎完全被油画取代。然而，最近纽约的画界又开始兴起学习蛋彩画的热潮；艺术学院从一周开一堂课到三堂课，学习人数激增。其实，蛋彩画一直没被遗忘，从十九世纪到二十世纪之间，一直都有艺术家以蛋彩创作。只是最近有点特别。或许人们对随手可得的数位影像厌倦了......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月19日 11:37 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/15/n13866130.md#1" target="_blank">“永恒之城”罗马的宝藏：奥罗拉别墅</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/15/n13866130.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13866276-BL_VA_PRO_2020_021_02-1200x831-320x200.jpg" align ="left"></a>奥罗拉别墅从17世纪的辉煌时期以来，持续饱受时间和贪婪的摧残。到了19世纪，投资失败使得庄园腹地缩小到今天的半英亩。1896年，摩根大通（J.P. Morgan）曾考虑为美国人文与科学院（American Academy）买下庄园。卢多维西收藏的最好的104件雕塑于1901年卖给意大利政府，而卡拉瓦乔和格尔奇诺的钜作依然在别墅中屹立不摇。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月17日 9:22 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/10/n13863349.md#1" target="_blank">《艺苑名人传》：伟大的画家、建筑师拉斐尔的一生（15）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/10/n13863349.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13863368-5506f778761627bdf41c2c406cd5bbac-320x200.jpg" align ="left"></a>拉斐尔的遗体得到了荣耀的安葬——那是他高贵的精神所应得，参加葬礼的艺坛同行无不悲伤哭泣，一路跟随至墓地。他的逝世也为整个教廷带来巨大的悲恸，首先因为他长期担任过侍从官（Groom of the Chamber），同时也因他深得教宗厚爱，后者闻知噩耗，为之痛哭流涕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月13日 7:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/8/n13861738.md#1" target="_blank">特赖恩宫：美殖民地时期设计最精美的总督府</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/8/n13861738.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13861746-Screen-Shot-2022-08-04-at-10.17.21-PM-1200x1149-320x200.jpg" align ="left"></a>位于北卡罗莱纳州的特赖恩宫（Tryon Palace）曾是英国殖民美国时期，设计最精美的总督府。特赖恩宫于独立战争爆发前几年，1770年兴建完成，是为英国王室总督威廉?特赖恩（William Tryon）而建。建造宫殿的巨额费用引起争议，加剧了殖民地冲突。战争期间，特赖恩宫成为北卡州第一座国会大厦，也是战后第一任新州长官邸。特赖恩多事与传奇的过往，从它曾装潢华丽、到建材被移作他用、屋内遭窃、被废弃、遭祝融焚毁、被覆盖，最终原地重建这些事情上可以得见。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月10日 9:50 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/30/n13855561.md#1" target="_blank">从“成、住、坏、灭”的历史观看文明与艺术的关系（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/30/n13855561.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/04/sistine-1128852_1920-320x200.jpg" align ="left"></a>人都有向往光明美好的本性，如果能找回善良、正向的价值观，艺术还是会有回升的机会。有理想、有技能的艺术家们若能认识自己的使命，坚持艺术的理想与个人的道德修为，走回正统的艺术之路，这才是人类危机的真正出路。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月09日 7:13 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/1/n13857279.md#1" target="_blank">【大雄画里话外】大都会博物馆埃及馆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/1/n13857279.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13857292-daccca4b163551c7e054ff36789ff150-320x200.jpg" align ="left"></a>大都会博物馆的镇馆之宝，人类历史上第一个女皇，埃及诸神都是什么？为什么会有木乃伊？大雄为您揭开神秘的埃及面纱。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月05日 1:16 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/1/n13857282.md#1" target="_blank">《艺苑名人传》：伟大的画家、建筑师拉斐尔的一生（14）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/1/n13857282.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13857579-sibille-raffaello-roma-03-320x200.jpg" align ="left"></a>拉斐尔却不是这样，尽管举步维艰，但为了学习米开朗基罗的画风，他从头脑中清除了皮埃特罗的样式，彻底摆脱了后者的风格，从大师再次变身弟子。已是成年人的他硬着头皮研习，短短几个月，就掌握了在学东西最快的稚嫩年纪也要耗费多年才能掌握的东西。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月03日 7:40 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/24/n13851551.md#1" target="_blank">从“成、住、坏、灭”的历史观看文明与艺术的关系（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/24/n13851551.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13855555-shutterstock_436022473-320x200.jpg" align ="left"></a>宇宙中，有一个“成、住、坏、灭”的规律：任何事物都有一个从形成到发展成熟、维持、进入衰败，最终毁灭的过程。人类的艺术也历经无数次的发展和衰败。它伴随着人类文明的脚步前进，从技术的不成熟到成熟，从粗糙生硬发展到精致完美；但也随着文明的衰败而没落。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月02日 11:16 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/30/n13855799.md#1" target="_blank">奠定文艺复兴盛期的艺术家：多那太罗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/30/n13855799.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13856038-4_SMB_Inv_51-1200x1273-320x200.jpg" align ="left"></a>德国柏林画廊（Gem?ldegalerie）入口处有两座大卫雕像，招呼着游客入内观赏展览主题：“多那太罗：文艺复兴的发明人”（Donatello: Inventor of the Renaissance）。这两座大卫雕像各有千秋。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年11月01日 8:48 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854618.md#1" target="_blank">令人如痴如醉的那不勒斯“圣卡洛剧院”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854618.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13854657-San-Carlo_10149b-1200x900-320x200.jpg" align ="left"></a>那不勒斯位于南意大利的中心，是意大利第三大城市，周围紧邻着阿马尔菲海岸和庞贝古城，附近还有卡普里岛和西西里。在过去，这里一直是南意大利通往罗马和北部的门户。著名的圣卡洛剧院（Teatro di San Carlo）便诞生在这样一个人文翡翠之地，成为那不勒斯指标性的纪念建筑物。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月30日 10:36 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/20/n13849331.md#1" target="_blank">《艺苑名人传》：伟大的画家、建筑师拉斐尔的一生（13）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/20/n13849331.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13849455-Transfiguration_Raphael-320x200.jpg" align ="left"></a>拉斐尔为红衣主教科罗纳（Colonna）在画布上画了一幅圣约翰像，其优美让主教珍爱备至。但碰巧主教生了一场大病，治愈他的医生雅科波?达?卡皮（Jacopo da Carpi）向他索要此画作为赠礼；他对雅科波深怀感激，为了满足其愿望而割爱相赠。此画现归佛罗伦萨的弗朗西斯科?贝宁坦迪（Francesco Benintendi）所有。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月23日 9:00 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/18/n13847864.md#1" target="_blank">见证美国的诞生：殖民地威廉斯堡总督府一览</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/18/n13847864.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13848107-Picture2-1200x644-320x200.jpg" align ="left"></a>在18世纪，总督府（Governor’s Palace）不但是当时维吉尼亚州首府威廉斯堡（Williamsburg）最重要的建筑物，也是许多人认定的美洲殖民地首都。总督府的建造始于1706年。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月22日 8:30 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/11/n13842736.md#1" target="_blank">奥地利“米拉贝尔宫”：低调的对称与简约风</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/11/n13842736.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13844190-shutterstock_1377426080-320x200.jpg" align ="left"></a>历史悠久的米拉贝尔宫（Mirabell Palace） 位于奥地利萨尔斯堡（Salzburg, Austria），有四百多年历史。历经多次破坏和修复，加上不同建筑师分别对它进行改造，成就了今天令人印象深刻的建筑。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月16日 9:30 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/4/n13838603.md#1" target="_blank">《艺苑名人传》：伟大的画家、建筑师拉斐尔的一生（12）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/4/n13838603.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13840247-Villa_farnesina_loggia_di_psiche_17-320x200.jpg" align ="left"></a>密友阿戈斯蒂诺?基吉（Agostino Chigi）委托拉斐尔为府邸的第一敞廊作画。拉斐尔为这项创作绘制了所有草图，并亲手为壁画中的许多人物着色。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月11日 9:10 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/8/n13841358.md#1" target="_blank">美国总统山的故事：象征自由与希望的纪念碑</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/8/n13841358.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13841360-stephen-walker-1NzYU1wykns-unsplash-1200x801-320x200.jpg" align ="left"></a>罗宾逊和博格勒姆共同为拉什莫尔山制定了几个计划，但最终决定还是这四位总统比较能让更多人感兴趣，也能为这座山增添光彩。这四位总统分别是乔治?华盛顿（George Washington）、汤马斯?杰弗逊（Thomas Jefferson）、亚伯拉罕?林肯（Abraham Lincoln）和西奥多?罗斯福（俗称老罗斯福）（Theodore Roosevelt）。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月10日 9:40 AM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/3/n13837560.md#1" target="_blank">《艺苑名人传》：伟大的画家、建筑师拉斐尔的一生（11）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/3/n13837560.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13837563-Sanzio_Raffaello_-_Putti_Madonna_Sistina_-_1512-1513-320x200.jpg" align ="left"></a>不可能尽述这位艺术家作品中每一最微小的细节——它们纵然无声，却仿佛能开口讲话：就说画作下方的底座，上面绘有教会庇护者和捐助者们的众多形象，每个人物两侧各有一人，合围成边框。一切都彰显着精神、情感与思想，色彩如此协调，可谓尽善尽美。房间的天顶出自他的老师皮耶罗?佩鲁吉诺（Pietro Perugino）的手笔，出于对艺术启蒙恩师的回忆与爱戴，拉斐尔不愿破坏它。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月05日 7:50 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/28/n13834078.md#1" target="_blank">16至18世纪西属美洲的神圣艺术</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/28/n13834078.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13834276-ma-404893-320x200.jpg" align ="left"></a>哦，宛如置身天堂！18世纪墨西哥艺术家安东尼奥?德?托雷斯（Antonio de Torres）有一幅圆形画作，画里耀眼的圣母盘旋在充满祥和云彩的天堂里。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年10月02日 7:16 PM</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/26/n13832964.md#1" target="_blank">《艺苑名人传》：伟大的画家、建筑师拉斐尔的一生（十）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/26/n13832964.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13833168-17_Estancia_del_Incendio_del_Borgo_Incendio_del_Borgo-320x200.jpg" align ="left"></a>由于要满足显赫人士的要求，拉斐尔不能推托上述工作，更不用说他的私人利益也使他无法拒绝；然而与此同时，他从未中止在教宗居室和大厅的系列创作；在那里，他手下总有一批人将他的设计付诸实施，他自己则监督一切，尽最大努力辅助完成这一巨制。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif">
									2022年09月28日 11:19 AM</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid265.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid265.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid265.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
